Dllm 收爐先塞車

我龍翔道塞左成個鍾呀！！
油唔緊要，晒時間呀！！

早知做個毒L搭返地鐵算

新年梗係唱 熱烈地彈琴

揸車咁威威就唔緊要啦

聽日4點先塞爆

收唔收爐都塞㗎啦屌

又係屌觀塘老母d frd

仲係度呀！！有無代客泊車呀！！！

快D來英國搵我
無呢D問題